Eines meiner ersten Dinge ist dieser Dateiumnenner aus dem Jahr ...es muss 2008 gewesen sein.

Weil ich damals sogar die Variablennamen in deutsch erstellt habe, ändere ich das hier in der README nicht :)